添福小食

點排呀
門口行過好撚香

兩個鐘前幫襯完
由排隊到 拎到野食用左我大半個鐘

琴日食咗
即叫即整真係冇得頂
佢係一批批咁去
一次清五個左右
收咗錢再攞埋嘢食先到下一批
請耐心等候

早個幾鐘前都係呢個位 排左7-8個未左右